﻿
story1:
184年2月，黄巾之乱

波澜壮阔的三国的时
代从此开始。然而，
有一位本该咤吒风云
的人物却消失了，而
另一位小人物，却被
托付了历史的重任。

历史会因此发生变化
吗？到底谁才是幕后
黑手？这一切，都等
待您来发现……
story1End

story2:
曹操的大军压境，孙
刘联军在赤壁相抗。
三国的最大战役，赤
壁之战就要开始了，
仲颖他们又将面临怎
样的命运呢？敬请期
待下集。
story2End